銀髮族真係好撚癲 係蘋果落埋廣告

首先 多謝銀髮族同新移民手足

另外想同商户講
麻煩落咗廣告嘅請務必要大聲疾呼你落咗廣告
有好多商戶冇乜update fb 知大家好忙
但係連自己喺蘋果落咗廣告都隻字不提
好多時整合嘅時候都會驚係咪搵錯fb

落廣告嘅商户請做以下兩件事
1. 報紙登嗰日盡早喺fb出po 貼自己嗰頁廣告
2. 蘋果每晚都會有第二日頭版嘅po
請務必去嗰度留言宣傳下自己落咗廣告支持蘋果

係 你哋可能好有義氣 只係想支持下蘋果
但係你哋都係真金白銀攞錢出嚟喺咁嘅時勢落廣告架嘛
俾我哋支持番你哋啦

第二件事
fb都有手足run緊數廣告page
傳送門：
請大家都支持下嗰邊

最後 嚟緊會整合哂咁多日廣告商嘅list
不過工程浩大 要等下
特別鳴謝 天狼星ching全力支援

推

馬鞍山社區動力
入面tag咗聯咗名嘅舖頭
請稍移玉步去呢度like

OTTO Optic傲瞳視力

Project R

宅太代購

騰駿的士管理公司

Nelson Tong Cinematography

【安安飲食集團】

楚撚記
安安燒
火鍋撚
WOFT

李圓圓 Bubble Lee HK

忠醫診所

辣殺 - 手工麻辣醬

Dignity D. 全港唯一最多日本婚戒品牌專門店

Etopia HK Mobiles & Gadgets

慢生活 slowdown shift

工業髮剪

澄居串燒料理

醉後武士 醉後無事

MC 婚禮統籌 幸福之哥 (陳創/Jerry )

香港泳衣尖沙咀門市🛍SSummerChill

熊b

早

苦b

Push

星期五立會想過監控碼，快的幫手推：

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

好似一段時間唔見國難忠醫，見到廣告，安一安心

呢個有啲搵唔到fb

水飯鏜

Wings Laksa 榮少喇沙

輕鬆煮 堅尼地城店

來來美食

琦興餐廳

神川日式料理

籽樂廚房 Sowergift Kitchen

文華饕記

Cafe Zense

寶膳餐廳 Bowls Cafe

越大哥 - 越式小廚 。Phong Cách Việt - Vietnamese House

興華茶餐廳

暢和麵家 - 大埔

多啲呢啲銀髮族就好。可以藍腦殘更多更惹人厭。
多謝呢班手足。多謝，自愧不如！

唔知係唔係因為我最近like太多page

依家一禁like page就會咁樣

#4 #21 fb link
大家可以的話都上fb 呼籲啲商户

銀髮族

熊熊

係

感謝銀髮族

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

之前見有啲人話一次過like太多 會咁
但應該隔一陣就ok

睇過之前細牛醫個訪問

done

夕夕

咁好嘅idea
我真係發夢都發到煩惱緊個標題

推 推 推

推啊

見到新移民其實好感動因為佢哋真心愛香港

推文ching

請善用推文回覆

星星

學到嘢

第一句有

呢幾日都好難上 唔知點解

你琴晚整到咁夜 都咁早起身

其實¼版幾多錢

好勁！

多謝你

好晏

唔使客氣

小心身體

push

係
盡力推

已經夠

登一格廣告位要幾錢

犀利

今日買左未

幾大先？

就咁一張memo size

可唔可以將商戶fb share到一個page度 逐個入去like麻煩好多

應該三幾千

咁就抵玩喎

第一層條link有手足整咗
睇下啱唔啱用

pushhh

go go go

唔犀利

我訓少個鐘都轉唔到個腦

同早排唔同咗

我都有啲轉唔到

每日都轉唔到

大陸手足

我都覺
有啲得二三十個留言超過一個鐘都仲喺中位

又唔係時事又唔係咩好爆嘅野

早啲瞓

你先最夜瞓又瞓得少

每日睇廣告

有咩用姐
連登仔咪又係見親老人家就即屌話人藍

係囉

咪就係

多謝樓主每日幫大家做整合呀
已LIKE
大家快啲去LIKE晒佢哋fb ig page喇

每次我都叫佢早啲瞓

老漢

㩒錯負評推一推文

我訓之前佢推緊po
我訓醒開po佢又即刻出現

強烈譴責佢唔瞓覺
定係佢機械人

剩係落分類小廣告有冇得提名？

可能要自己po上嚟我同你pin
有好多都好難搵

上唔到熱門

點先可以跳去FB開到

銀髮手足

689呢排係咪好忙

睇到打冷震

可以㩒messenger轉過去
琴日有ching賜教
我搵番個reply先

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

#1001 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推推推

Budget有限，剩係夠落分類

up

要買埋呢本呀

米拉喺觀塘東廣場

updated

#4 #21 fb link

#284 巴打youtube link 壽桃茶包

幫手share下
831 , 只有呢一日, 香港人可唔可以一齊罷搭港鐵?

多謝幫推

Pishhh

士氣

幫你推

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

不嬲一個銀髮手足可頂一百個鍵戰冷氣連登仔

城巴

因為你個標題好

唔好跑走啦

再幫推

輕輕一推

迎接你

而家個熱門怪怪地
之前如果咁嘅正評速度+留言一早上咗頭幾

黃眼鏡店
OTTO Optic傲瞳視力

一日一蘋果

每天整合蘋果廣告 大家快d follow

個名好正

醉後武士 醉後無事

已follow

正呀推呀

不過見到個名
諗起某人 醉後有事, 撞爛曬d嘢

佢應該要幫襯啦

幾時到渣家軍

Pish

感動 多謝手足

Push
Push

好似落咗幾日

分類小廣告都係支持 感謝 撐蘋果

d片介紹黃店

開會之前推多兩下

多謝巴打先
本身都驚廣告太細睇唔到

頭兩日有like晒d page
之後懶咗
今日補返

多謝支持

辛苦晒

個Logo 正統喎！
槍會！

值得尊敬嘅銀髮手足

仲有一群新移民
大陸手足好野

多謝銀髮族

612有班新移民企得前又叫得大聲 ，初時仲聽唔清佢哋啲廣東話

手機fb係咪冇得直接like page
我噚晚先發現我一直以嚟淨係follow咗，但冇like

唔知邊個責任
尋日scan qr code 點知個qr code scan 唔到
打網址又去左美國網站

多謝

李柱銘等五人提司法覆核欲阻警方破解手機 申請被高浩文及李運騰駁回兼輸訟費

push!!!

1

銀髮族手足真係好有心
好葡萄人哋有黃嘅長輩

敬老

屌好撚團結

Like fb

藍屍個班等佢地中下武肺
慢慢咁死哂佢啦

各方支持致以萬二分敬意

推下

Pishhhhh

番來了

Push
人出錢你出like 得唔得呀

薑越老越辣

請善用推文

不推文

開完？

係呀

W

呀

pish

大陸手足
新移民手足

夕絲
見字剪髮個廣告原來港九新salon 都有

向所有手足致敬！

嗰個好多呀
植物巴有幫手整理 但係太多搵唔到
一係skip咗嗰個先

係囉所以真係奇怪
一陣去站務台望下先

另類上榜玩法

銀髮好勁

好 等我整15號先
用剪髮group page 代表住

辛苦

幫推

戶戶

熊仔

CLS

最近好嗎

壯大黃圈

最近幾好，你仲有冇頭痛

呢幾日無

終於瞓夠？

Push push push

推推

點解沉得咁快

推堆推

課水就銀髮族，唔撚課就廢老

今日算好㗎喇

聽聞佢籌夠錢聽日落廣告喇期待

不過有巴打爆上年91鄧寇克大行動，佢去完日本返嚟香港，呃坐家長車返屋企

[花生2]柳川日語校長想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

下真係有學生籌俾佢？

有班比佢洗咗腦嘅忠粉 成個身都撲埋去 少少錢算d 咩

有冇講話落幾大

補番原po

[花生] 教日文嘅柳先生想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

屌一皮嘢搞到咁肉酸仲以為全版/頭版𠻹屌

佢本來budget 3000蚊㗎咋 而家好慷慨出到4000蚊

多撚謝
搞到咁都仲堅持落廣告又係勁

推。免費幫蘋果落廣告既客戶二次宣傳

一推再推

推多次

🍎 一日一蘋果

每天整合蘋果廣告 大家快d follow

銀髮

謝

兩邊推

Tui

[pppppp

多謝佢哋

登！登！登！

liked fb

痴線，他們真係做左好多野

唔可以沉架

吓城巴你成日都頭痛？

你睇睇醫生啦如果成日都咁

聯署支持封殺微信同TikTok

推
又係你了～

樓下 7 仔好多apple 剩
但見佢哋仲係印 11/ 12 萬份
希望大家繼續買

Good enough, thank you

你係點痛法
我應該關心情同埋焗最大影響啦我諗

耳水不平衡好難搞

Followed OP

Push again

會唔會暈？
休息多啲

Liked
多謝所有商戶

保重

所以話多謝你個戰略

大佬真係並非浪得虛名

點樣可以諗到咁多

係唔知蘋果回紙情況點呢

今晚開台嗰陣又問下先

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

唔好沉呀

【澄清：警方進行合法拘捕行動 被誣衊成「綁架」市民】

過千正評

佢做乜鬼

you ask ask

You ask

有幾間中醫都落過廣告
可以try try

Follow
Like
Buy

續個like ！

係好似有間叫青？木？唔知咩

試下啦有朋友睇中醫效果好似唔錯，感覺上呢啲問題耐會好影響身體嫁，係變成大病前睇好佢

Hiit cardio個啲呢？
同城巴一齊睇中醫

你都唔係好老啫，未遲既

多謝你咁支持年輕人同埋係蘋果落廣告啊

我就咁search “cardio”/“hiit”呢啲keywords 有時會轉下片等自己無咁悶
乖啦

青木堂 同烈大夫

兩間都落過幾日廣告

係係

些牙俾屋企老人家

唓！難分真與假

唔好意思 請問係咪自己email 蘋果問價落廣告，之後自己Cap 上來依個Post???

點解唔係煲底見係山下見?
山下咁唔吉祥, 拜山咩?

新移民都落

唔知係咪我連續LIKE 太多PAGE
而家FB唔畀我LIKE 住

理論上你落完廣告我數廣告見到會po上嚟
當然你自己開po宣傳都ok
我第一層意思最主要係想叫啲商户積極啲宣傳 無論喺fb定ig

獅子山下

明白

之前有ching講過好似話等一陣先會得番

多謝老一輩繼續撐

已經好好

多謝
第日有錢先買返半版

多謝銀髮族手足

好快就有

push
人出錢你出like得唔得先

民陣請申請九月六日遊行

推呀

今日電台
15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂

但你不推文

無聊咪上黎推下

見你跑幾個po

好閃

P U S H

狂推

輪住推公平d，無浪費

無計，5連就無效

係架咩

好多廣告

Yes, from魏巴from 連仔

而家先知

係呀 like咗未

呢個post係熱門真係頂得耐

今日嘅超自然神奇現象

去睇下先

其實佢地好落力
但次次佢地搞既集會都無人去

我都係見到好既po唔想佢咁快沈先推，不過3個已經分薄左我好多

ching好有心
多謝你

我見到呢度好多人幫手推我果個，多謝哂

支持你。

我黎兼職架咋，唔洗客氣。

夕絲&天狼先做得多野。你地開YouTube page 都係。

頭先見你個po喺熱門
加油呀

SR巴

想係蘋果落廣告 有冇人知邊度可以睇到咩價目

銀髮都閃

你想落幾大？
打去問會快啲

around呢個size,不都想睇睇價錢先
anyway岩岩已send email問

法庭電台

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂

手足唔好意思，今日忙，買完份蘋果都未睇。
依家上嚟先like你個post, 再like埋今日落蘋果廣告嘅黃店先瞓

推樓豬好有心

多謝你呀ching
辛苦哂

屌慣左手勢

Otto optic想換眼鏡

感謝手足用心整合

我最近發覺我眼淺左好多

仆街了

推一推